訓左冇睇，城城出錢出力，其餘三個撚屌天王去左邊？！

一個填緊海
一個食緊早餐

今晚食咩？

張學友睇緊鄧紫棋

邊夠幫世衛出名 香港不了

又鬥黃

如果4個出曬黎都唔會犯限聚令

咁你捐咗錢未?
未捐嘅話其實郭富城出埋血都同你無關

而家可以八個